i7 8700 筆直500至一千，求底版推介

4 slot ram
6 sata
Usb3.1 gen 2
用z370定 b360/h370好